武漢肺炎係中共對香港人嘅大陰謀

其實睇到呢篇野之前我都已經有懷疑，無理由連大陸醫護都有full gear +殺菌filter保護，香港無。
其二，偏偏呢幾日免費任出入港珠澳大橋。
其三，高鐵完全無檢測咁。
其四，d政府官員唔普重點樣防疫宣傳不特止，仲叫人唔好病就唔使帶口罩。
其五，印象中之前中央有講過若香港人仲唔聽話，會出皇牌。
其六，個實驗室係武漢唔記得有無培養呢隻病毒，有嘅話點解偏偏得呢隻漏咗出嚟，其他又唔會漏出嚟

利申 公院RN
中咗生死簽嘅仲要用自己大假自我隔離
仆街港共

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

武漢起義

推

香港人 戴口罩呀

好嬲呀 DIU

每日都要陰謀論

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

你唔認同咩

我覺得係支共自己on9唔小心自我引爆準備多時的生化炸彈姐

yes
為咗搞香港而搞死武漢成萬人真係唔知佢諗乜
兼且如果隻病毒專殺老人家嘅話我更加唔知佢諗乜哈哈

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

垃圾支共搬石砸腳基本操作啦唔係第一次

減少社會資源
留番仲有生產力既後生

你可以咁諗本身整黎想殺哂d老人家 點知去到人體身上隻病毒迅速進化 搞到家陣控制唔到

7傷拳喎

要殺啲老人家cut 醫保咪得囉搞咁多嘢？如果真嘅話條友真係屎忽諗嘢㗎喎